發現女朋友睇av點算

係女朋友電話見到佢唔小心cap咗av

呢幾日，肯定會不斷有桃色po、咸po、批鬥po出現，spin走47人事件

大家一齊睇囉

dllm 係感情台開個po都唔撚得 cctoy嗰啲po無睇咩我
一定要喺連登講時事嘢嘅 開個po就一定係5毛嘅
我個po真人真事 就畀你哋啲cctoy垃圾po追擊 cls

真心cctoy班社會垃圾不如自己開個新forum

如果唔想睇咪唔撚睇感情台啦 又冇上熱門 又都關佢撚事嘅 日日所有嘢都時事嘅咁睇cctoy算啦

代表佢對呢方面有興趣
但你點知佢係唔小心

po上黎
番號pls

睇av洗乜cap圖

佢想你去做男主角

理鳩得d黃衛兵啦

樓主廢

開po的唔一定係PR

係有PR選擇性推post

撳錯掣呀佢

pornhub嗰啲嚟

竟然夠膽屌連衛兵
樓主要入五毛list了

5毛咪5毛囉 唔鍾意睇咪blk9我
但係我開po係我自由
最撚睇唔起啲cctoy喺度批鬥邊個邊個 覺得自己好撚有貢獻 印狗係5毛pr都講得出就知有幾on9啦

分手！因為自己diy都唔同你做

即刻走埋去幫佢奶 奶到佢出哂水

琴晚舐咗 好甜好好味

叫你女朋友去醫院驗下身，

奶佢下體有甜味係糖尿病徵兆。

利申：幾日前奶完，都係鹹鹹地，奶左陣濕撚到好似精咁漏出黎

喺佢電話一定係佢cap 架？

一齊射